今日係梁凌杰義士逝世第11個月

希望就算去唔到嘅手足都可以喺屋企睇下直播

大家唔會忘記你嫁

現場比之前少人咗好多

唔想屌你，你扯拉